香港抗爭旗幟「榮光香港旗」

「榮光香港旗」或「榮光旗」意念來自T巴打和連登寫的《願榮光歸香港》，及綜合香港人的抗爭史。

選取的黑黃紅三色分別代表 無懼黑暗、光復香港、時代革命。
黑色代表黑暗、漆黑恐懼的年代，對應歌詞「這恐懼」「在晚星 墜落 徬徨午夜」
黃色代表光明、爭取民主自由的決心，對應歌詞「為信念 」「黎明來到 要光復 這香港」
紅色代表血、毋忘手足付出的血淚和生命，對應歌詞「血在流 」「同行兒女 為正義 時代革命」

基本上為黑色背景 + 黃色條狀 + 紅色幼線，但確實佈局未有定案。
以下為各種初稿，請隨意使用，或歡迎自行創作：
三橫 (天上榮光 地下血淚)

橫直 (血淚淌流 天現榮光)

斜條1 (血為劍 光為城)

斜條2 (血淚與榮光劃破漆黑)

鐳射 (血淚流地 榮光破空)

號角1 (歌詞「迷霧裡 最遠處吹來 號角聲」)

號角2

雨傘1

雨傘2

曙光 (歌詞「血在流」「黎明來到」)

無懼黑暗、光復香港、時代革命

無懼黑暗、光復香港、時代革命

聽日見！

屌你老尾最尾個張想點？
大日本軍國主義？

最後嗰幅有啲似旭日旗

係似旭日旗，不過唔關軍國主義事
宜家自衛隊都仲係用緊呢枝旗
亂咁講軍國主義小心踩中日本人條尾

其實係來自馬其頓

如果某啲提案有問題, 可以唔要

如果未有共識，就唔好舉旗

係, 所以都係提議吓

德國個fd?

我們【香港之旗團隊】好想集合大家的意見及設定，去創造一枝能代表香港嘅旗！

【香港之旗設計大賽】
活動會分主要兩個階段
階段一：收集設計
大家藝術人/設計師可將設計發送到電郵：
hongkongflag2019@gmail.com
/ 或TG: @hongkongflag
1. 不大於1 Gb 的JPG 檔案
2. 連同你的創作意念 (不多於200字）
3. 所有投稿都會以匿名發表
4. 必須要是原創

階段二：全民投票
到時會於合適的平台，供大家投票
(詳細資料，之後公佈）

香港之旗，由你決定！
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
-----------------------------
想討論？可去以下TG group: